有冇巴打玩過Titanfall 2?

呢排EA啲驚係steam上架
見呢隻啲人評價超高
同埋80蚊有找似乎可以一戰

劇情好撚好玩
但係短
多人少人 近排可能多返 都幾好玩
玩法如果有玩開apex可能會易習慣d

好玩，值得一玩
ps4online好少人，steam唔清楚

香港冇咩人玩 但個故事同個爽快感一流

以前係origin買咗 依家係咪多番啲人玩見到上咗steam

Btw好好玩 $80都唔使就真係要買

單機好玩，關卡設計得幾正

正
最鍾意揸機械人
不過PS4冇咩人玩

搞咁耐都唔食住條水路出長D既故仔DLC 係要出埋D咩鬼PVP DLC

ps4 死城 pc多人玩返
玩過cod bo 系列嘅話
呢隻個節奏會仲快
但基本唔洗太強嘅aim

琴日開左黎玩，今朝就爆左機，除左太短我搵唔到位挑剔佢

隻驚連線都好正
唯一問題係中文ui一定要跟普通話配音

啱啱入手
而家pvp attrition好多人玩
秒速入game

買返嚟玩單機都低